作为校长，我有责任确保遵守规定，为所有学生创造一个公平和平衡的环境。 在大流行期间，学校体育变成了“俱乐部”——现在两名教练离职了 
 如果在Post-ABC民意调查中看到的女性和老年选民的变化反映了选民的实际变化——这是基于其他州和全国范围的广泛民意调查得出的合理假设——这似乎很难做到。 明尼苏达和威斯康辛州的关键转变提高了拜登获胜的机会菲利普·邦普，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 他说，她敦促街头集市和游行，但这不是真的。 特朗普的ABC新闻市政厅:四个匹诺曹，一遍又一遍地|格伦·凯斯勒| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 格兰特表示，由本•塞瑟和泰迪•切斯纳特共同创立的BrightHire是“我所见过的帮助企业实施公平和包容招聘流程的最具吸引力的平台。” 亚当·格兰特押注于解决招聘偏见的初创公司已经脱离了隐形模式 
 我们相信我们是公平合理的合作伙伴，没有动机在必要的情况下更广泛地执行限制。 对冲基金之王Ray Dalio的损失继续增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 即使在众议院内部，女性也没有得到公平的对待。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 维姬·沃德是《名利场》杂志11年的特约编辑。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 他说，尽管常客们发现这些好景不长的运动闯入者令人沮丧，但他们也都曾是初学者。 如何在新年的“Gympocalypse”中生存|Tim Teeman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 也许当时看起来总是这样，但我们现在肯定要面对公平的份额。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 说句公道话，没有一个艺术家被要求这样做过，如果他们这样做了，也不可能完成。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 最后，请广大读者放下偏见，给双方一个公平的机会。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 奶奶坐在她那古雅的扶手椅里——从来没有一位小姐像她这样可爱、美丽! 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 他个子很高，身材很熟悉，火光在他金黄色的短卷发上摇曳。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 玛丽美得像晨露——玫瑰的双颊和蓝丝带! 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 梅看了看他脸上的酒窝，又看了看他那圣人般的、美丽的老脸，“真有趣!” 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种